[正視聽] 正正係體現民主精神 先要討論公務員薪酬是否過高

一個所謂追求民主既社會
如果連討論公共財政係咪用得其所 都唔可以 講咩野民主精神 講咩野五大訴求?

下下討論下就要屈分化 屈人眼紅魚蛋論 屈人考唔到 屈人現實乞米
咁呢個社會既公務員會有幾高質素 我真係願聞其詳

你地自己個Post返工做緊既野對個社會實際貢獻有幾多 有無redundancy成份 呢點可能因人而異 我已經唔特別針對討論了
但如果小氣到tax payer自己比錢去養咩civil servant/比幾錢養civil servant都唔討論得 你地係咪仲惡撚過雜種

可以下論點再出現我見一個屌一個不解釋

政府工跟通脤加人工
話政府工人工高就係眼紅
總化話政府工人工高就係自己考唔到
總之話政府人工高就係魚蛋論
因為人人都考到所以政府工年年加通脤double再加跳point 都係好公平

推

開錯台 自膠

建議處死全港公務員

成日話私人市場underpaid , 有無諗過係公務員overpaid 呀

[正視聽] 正正係體現民主精神 先要討論公務員薪酬是否過高

討論係冇用㗎， 係人都知 公務員薪酬過高㗎啦。

回呢個 唔阻住時事台:

[正視聽] 正正係體現民主精神 先要討論公務員薪酬是否過高

討論係冇意思，你都冇權

你要討論應該係點有權減到佢人工

正如你討論點處死黑警，犬決定槍決冇意思

你根本冇能力實現，你講到龍飛鳳舞都係打飛機

討論唯一既結果只係分化，令公務員對你產生敵意

你諗下公司有同事話要討論減你人工，你會唔會對佢有好聲氣

藍色分化警告

借問聲 如果我地自己無共識
就算到下年立法會過半數係泛民本土 我地真係有權減喇 咁會唔會通過到?

有共識既野 例如我地有權處死黑警會唔會處死 先唔需要討論
未有共識既野就要討論
未有共識就比人阻止討論既話就係扼殺言論自由同民主精神背道而馳

得得得, 幫柒婆維穩先叫唔係分化呀嘛, 快撚D Block啦

BTW 回呢個

no taxation without proper representation
不過好多既得利益者會扮睇唔到

先做1後做2啦，你而家講黎有咩意思

有，就係玩緊針對某界別黎批鬥分化

好簡單，公務員體制 裏面其實都有好多係黃嘅
不過你叫佢哋減人工佢應該即刻同你反面

所以實際啲係改為 根據市場經濟調整薪酬。
特別係依家冇看肺炎咁犀利經濟受到打壓 市場薪酬應該會有大折現。

要跟市場薪酬調整呢個不嬲都係應該要做，只不過統計上其實有好多地方可以 著墨。 你自己諗下做呢個統計嘅人想唔想自己加人工 同埋依家立法會 都未去到過半數 過到半數你先至再諗下點樣用一啲更加圓潤嘅手法推銷呢個問題。

純粹即刻講 我要減你人工 我估應該得返啲 本身已經係冇乜魚蛋嘅人支持你咁喺政治上你已經輸咗。

p.s. 都話咗囉公務員薪酬過高特別係上面嗰陣呢個係眾所周知嘅事實就同太陽由東邊升起一樣唔需要再去討論應該係要諗下點樣樣去 推銷比 上咗位嘅政治人物去再確切執行.

現階段應該係諗下點樣喺立法會可以過到半數而又唔畀ccp DQ!

不如話私人市場低

依樣真分化公務員可恥

阻止係偽命題，日日都有人post討論緊，阻止討論係假，多人反對議題就係真

點解咁多人反對e樣野，就係因為咁做推公務員去支持政府一方

係e加咁既時勢多個敵人好定朋友好

大家要自己衡量下減公務員人工議題係咪咁重要，重要過五大訴求，打倒港共

紅字完全同意 亦係我覺得應做既野 多謝回覆
可以去返我上班台個post

所以我唔會將呢個問題擺係時事台
因為呢個唔係抗爭層面我地策略性要做既野

預祝分化成功

哦

推呢面: